可唔可以陪我練倉頡

利申返先我唔係小多士

過多幾個月就grad 要出嚟搵工
應該都係要做啲打字嘅工 依家學咗倉頡都三個月左右 一分鐘都唔知打唔打到30字 要加緊練習返

打多啲就熟嘅啦！

卜心竹水弓

加油

好慶幸當年有打online game先學到打字

以前都係靠啲電腦software練出黎

卜弓月山金

咁你練啦
我三個字後返黎睇你練成點

點幫你練
我都有人想幫我練琴

what the hell are you talking about

當年玩ICQ 練倉頡
而家啲人咁少係電腦面前，難練左

即係同我吹下水 乜都吹下 用多啲唔同嘅字
有時打一篇文有幾隻唔識打嘅字已經收皮
如果出到去in遇到啲咁嘅情況就麻煩

用手機打始終同電腦唔同 一定要返電腦練

好啊

當年練倉頡玩倉頡過橋game

個啲乜鳩野齊來學倉頡？

無你咁好氣

所以係度搵人講下野

無d恆心點得啊~

都話我唔係小多士

以前打九方，學極速成都學唔識，後來為咗搵工逼住學，索性直接學倉頡

首先你要明白個原理，之後就揾啲文章喺電腦練，一開始畀自己睇住鍵盤上面啲倉頡碼，打得多就試下唔望鍵盤，打得多你見到啲字都可以唔使逐個碼拆

記口訣就ok 啦
先上下，再左右，後外內
唔L 識就 頭碼+Z+尾碼

想問多d tele me: lemonccc

討論區你想練到啲乜，起碼要即時通訊瘋狂吹水啦
當年同台仔鬥快打字互洗（有內容不過真係快到同講野無分別）
練就而家近百既成績

倉頡最高境界係唔駛用腦去拆字，交俾隻手自己拆就掂

我打左廿年
我而家都係咁